到底當年學英文潦草有乜用

小學強逼學英文潦草，仲要考試，但係根本無寫得快啲，又無加深我對英文既了解，之後用都無用過 !! 究竟邊個發明潦草

簽名用

唔識串個字果陣潦過去，大學考試成日咁做

未見過有英國人用

利申：流過學

小學雞被昆上中學要用潦草
佢老母

魚蛋河一定要加蔥花
你話揚州炒飯就唔一定
但蒸魚就一定要加炸蒜

搞到我中一做功課都用撩草
諗起都柒

我覺得OK，冇咩問題wo

寫文寫詩用到潦草真係成篇文好撚靚

個時上到中學都冇用

冇用